工程jj BSE 入一入黎

小弟岩岩FG開始做 好迷惘
通常做幾耐加人工同埋升職

慢慢OT啦

可能岩岩入公司 咩都唔識 唔洗OT 住

Consultant?contractor?

行規: 每個月至少+100
兩三年升一次啦 人工照舊

EA

人工照舊
咁過公司通常升幅幾多 EA開始黎講

Engineering assistant?
Bro HD?

垃圾廢科 唔洗諗 你準備後悔

邊間

傻仔先做

冇錢同前途

係

點解 都讀左變唔到
有冇咩工好介紹

Ive

有咩好介紹

BSE grad 做左4年
極少平日OT
星期六日番有補假補水

公司

Mc?

條友

sup仔路過
慘過做狗

無計啦 讀完唔做咩

啱啱入行咁快問幾時升 你唔會以為坐幾年排隊升呀?
做到咁上下 識一定程度既野 老細咪升你
不過唔好以為升職一定加人工 呢一行就算同title 個價位可以差好遠
想加就做到咁上下轉公司